緊急通知！！教育局於上午10時30分舉行特別記者會

❗❗緊急通知❗❗
教育局於2月13日上午10時30分舉行特別記者會。有傳將會進一步延後復課日期

hahahaah 爆啦爆啦 知驚啦咩 無口罩你開乜撚野學? 唔到你唔推遲

班學生放假去叫雞

有口罩都會爆到9彩
冇口罩點返學?

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

廢話,唔通提前復課咩,連口罩都冇,返條撚

呢個時候仲叫雞
唔驚性病都驚有武漢肺炎

三月二先復課, 應該下星期先講延
而家似講DSE機會大D

冇口罩係未唔比入學校

今年d學生全年都唔駛點上堂就升班😂

可能真係提前 復課

edb 點會理d 細路安全，就算提早復課我都唔會俾小朋友返學

復課啦
都無事啦

如果武肺整死咗d學生
你估D家長會唔會變勇武？

多數係講香港疫症情況好左，提早避免影響學習
佢地延遲復課要做多好多野

師奶癲起上嚟真係同你搏命

尋日先話未知幾時復課 呼籲學校整網上學習

3月16

又係wor

叫雞強身

死都唔取消DSE